JOOX更新完柒左好多

成個版面都柒出國際
以前播歌仲會轉
依家⋯

好似fail load ,未load哂成個網頁feel

仲話new design : sharp and smooth

仲要多左好多廣告
依家成日share歌R VIP

大陸app係咁

大陸app本身都柒

依家成個feel都極膠

以前都有用大陸app JOOX好似完黎完似呀屌

用第個囉
一係比錢啦

以前有諗住轉 但係太多歌 down番啲歌好撚麻煩

o no...

廣告已經頂唔順多到想比錢

比錢spotify

仲有咩apps好用